### 全球看中国：谷歌等公司助中共建全国监视系统  大陆高校为外国留学生招异性学伴
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年07月12日讯】下面是全球看中国
 </p>
 <p>
  美国拦截网站
  <br/>
  美国
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/谷歌.htm">
   谷歌
  </span>
  和IBM公司，合作成立“公开力量基金会”，该机构目的是推动生产新一代微处理器，更好更快地分析处理海量数据。深圳恒杨公司也参与其中，通过该设备大幅提高互联网监控能力和删贴技术，技术会提供给中共国安，足以同时监控两亿互联网用户。
 </p>
 <p>
  大纪元时报
  <br/>
  香港人反送中，六月份百万人上街游行。流亡美国的大陆富商郭文贵爆料，中共一开始为了护盘，砸下约700亿港币救港股，江泽民孙子江志成趁机捞钱，至少敛财百亿美元。
 </p>
 <p>
  自由亚洲电台
  <br/>
  蔡英文日前在脸书表示，下个立法院会期将继续推动“中共代理人”修法，严格规范在台湾为中共进行危害国家安全的行为。民进党团并在“两岸人民关系条例”修正草案中规定，台湾的机构，不得参与中共政治性机关或危害台湾安全的组织或个人的政治宣传，否则将被判刑或罚款。
 </p>
 <p>
  希望之声
  <br/>
  山东大学2017年开始实行为
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/外国留学生.htm">
   外国留学生
  </span>
  搭配学伴的制度，2018年达到1人配3个，而且直接将结交外国异性友人作为选项之一。2017年春季学伴名单上，30人中26人为女孩。有网友将此举斥为“无耻”。而中共教育部对外国留学生特别照顾，每年奖学金达到6-10万，而这些留学生多来自中东和非洲。
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog204/a102620385.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog204/a102620385.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog204/a102620385.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/07/11/a102620385.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

